====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une telle approche du projet m ' a amené à quelques certitudes pour agir : — Elle interdit de concevoir la ville comme un simple territoire au sens matériel et physique du mot .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

